tg波水channel

本日起將每日發放0至3場心水，快啲入channel一齊贏馬會！

賣料狗死全家啦屌你老母

賣料狗收皮啦

好似有啲料

今日仲有冇

留意channel

請問幾錢？每日都重心推薦？

賣料狗

笑撚死 連輸完話出私水賣料

起碼我唔會del紀錄，賭波有贏有輸，輸左下次咪可以避免犯同樣錯誤

咁比錢你托7？自己賭都高勝率過你條大專仔

Retake完dse仲7下7下無腦

冇人迫你入channel，更加冇人迫你比錢，明買明賣，信我既咪支持下我，唔信既咪唔好睇

今日有冇free料
畀我哋睇下你實力先啦

睇下

今時今日仲有賣料狗咩年代

又係賣料狗

吾你老母 甘你老母